燒山既浦燒鰻魚飯又幾得喎

呢個份量自己買都要二三十蚊，餐廳食材成本鰻魚係最貴既
好欣賞時代既炒蛋冇乜奶油去炒

價錢都無 講條閪咩

兄弟幫個鰻魚飯都好抵屌 好似五十幾蚊有成條鰻魚

連凍飲$61

紅米果個好食d嫁

只求打個和?

睇樣麻麻地

對窮撚來講好正架啦

茶記lv，不過不失

邊間都好啦，好多黃店都告急啊！

乾到仆街

咁撚細嚿, 食龍門好過